今集講青年

新聞透視

屌廢老

呢集算係講得幾中立

唔好意思，借一借位～

一日有聯繫匯率
一日keep美金相等於keep港紙
換美金再換返港元會蝕少少匯差
但當聯繫匯率維持唔到
你估係港元唔得定美金唔得呀嗱？

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

唔好意思，借一借位～

中國散戶已經唔比隨便攞美金
各手足要襯香港可以自由兌換既時間行動
6個月前既你有無諗到香港今日係咁?

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

其實年青人唔明白老一代的人的想法。老一輩由出世到老都習慣咗逆來順受，只希望生活模式盡量唔好改變。民主對老一輩的人跟本唔覺得重要，之所以做選民係因為平日收收埋埋啲蛇齋餅糉要還債俾議員。社會上有甚麼議題，政府有甚麼政策唔會關心，可能只會關心吓有冇電費減免。所以年青人講理想講民主，老一輩真心係唔會明白。

屌，咁重視錢
但講基建無限超支、建設費用夠送火箭上太空、港鐵月台短樁豆腐渣工程、削減醫療budget咪又係唔理

因為老一輩人只覺得手上面的錢才是自己的錢，政府的錢係唔關自己事。

睇左先負評啦
今集有好多青年既心聲架